金鐘要轉場！！！

唔好戀戰啦！手足快轉場！

轉場！！！

撕旗手活動正式啟動

落自己區

不要戀戰要轉場！！！

快走快走,唔好入狗鐵站
行去遠D既地方先

唔係走 係轉場

其實前線無人睇連登

咁轉去邊 你講！

今日明顯見到狗布陣圍捕

去九龍區，港島全線大圍捕

可以返自己嗰區各有各做 宜家咁多防暴屯兵係港島 點解唔返九龍be water 快閃？

小心開槍

求下手足唔好戀戰金鐘 說好了的be water

push

唔好再有手足俾人拉